「有圖」五歲仔獨玩摩天輪 探頭外望變半天吊

浙江台州市一個公園，今早發生離奇意外。一名5歲男童獨自登上公園的摩天輪，當車廂轉到離地近40米半空時，男童往外探望時失去平衡，身體掛在廂子外，只有頭部卡在椅背與欄桿中間，差一點從天而降。工作人員見狀將車廂轉回地面，男童幸只受皮外傷，沒有大礙。

事發於今早10時許，民眾指台州玉環公園內摩天輪，有一名小童掛在車廂外，初時男童拼命掙扎，後來漸漸不掙扎了，嚇得群眾驚呼。

工作人員立即將車廂轉回地面，救下男童。現場消息指男童今年5歲，因他母親不捨得買票，男童便在沒大人陪同下，獨自登上摩天輪，然後當車廂升至半空時，他將身體探出窗外觀看，一時失去平衡，卡在椅背與欄桿中間，幸好他頭夠大，沒有滑落地面。

抵啦

「有圖」

Nevermind.

未入先估支那

點解往外探 會個身係出面

可能探肛

支那人講野信一成都死